##TASK 1

-  Напишите функцию-конструктор, создающую объект, реализующий такой функционал:
   у нас на странице есть вопрос. Пр первом клике на него под ним открывается
   ответ на вопрос. При повтором - ответ прячется. Разметку вы найдете в файле.

        <a href="" class="question">Девиз дома Баратеонов</a>
        <div id="root"></div>

   const questionText = "Девиз дома Баратеонов"; const questionAnswer = "Нам
   ярость!";

##TASK 2

-  Создайте функцию-конструтор объекта `stopwatch` согласно описанию:

1. Свойства объекта: - `_time`: время; - `container`: ссылка на DOM-элемент,
   внутри которого нужно выводить время.
2. Методы объекта: - `start`, `stop`, `reset`, работающие с его свойствами. -
   `setTime` и `getTime`. `setTime`будет получать новое значение времени в
   качестве аргумента, и проверять, является ли оно положительным целым числом.
   Если да - то свойству `_time` будет присвоено значение аргумента, переданного
   в метод `setTime` и метод вернет ответ объект вида: `{ status: "success", }`

Если же аргумент не удовлетворяет критериям, то возвращать объект вида:

```
{
status: "error",
message: "argument must be positive integer"
}
```

Метод же `getTime` будет просто возвращать значение свойства `_time` для
использования его вне методов объектов.

    <p id="time"></p>
    <button id="start-time">Start</button>
    <button id="stop-time">Stop</button>
    <button id="reset-time">Reset</button>

function Stopwatch(container) {

}

const startBtn = document.getElementById('start-time'); const stopBtn =
document.getElementById('stop-time'); const resetBtn =
document.getElementById('reset-time');

const stopWatchContainer = document.getElementById('time'); const stopwatch =
new Stopwatch(stopWatchContainer);

startBtn.addEventListener('click', stopwatch.start.bind(stopwatch));
stopBtn.addEventListener('click', stopwatch.stop.bind(stopwatch));
resetBtn.addEventListener('click', stopwatch.reset.bind(stopwatch));
